牙朗係咪傻撚咗

成個白卡佬咁